{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_061082",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=46766&adcno=6&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "홍대니트하우스"
    },
    "text": "弘大に位置する安価な宿泊施設です。 弘大駅とソウルシティツアーバス停が近くて交通が便利です。 宿の屋上にはきれいな庭園があり、客室は実用的で洗練されたスタイルで飾られています。 エアコン、薄型TV、冷蔵庫が備わっているモダンな客室で、ドライクリーニングサービスと手荷物保管も可能です。 仁川空港とは車で50分の距離に位置しており、弘大入口駅からは\"ハイマート\"路地に行くと宿を探すことができます。 周辺には明洞(南山)と合井駅が近いです。 チェックイン時間の変更がある場合はご連絡ください。客室内での喫煙とキャンドルの使用は禁止されています。 人数を超える場合、追加料金が発生し、満2歳以下のお子様はご両親と一緒にベッドを使用することができます。 未成年者は保護者同伴なしの宿泊はできません。 ワイファイエッグレンタルサービスと布団、枕、タオルのセットは追加料金があり、駐車はできません。 客室価格はシーズンによって異なる場合があり、予約確定後のキャンセルは払い戻しポリシーに基づいて処理されます。 このゲストハウスは外国人観光客のための専用宿泊施設です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどこに位置していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は弘大に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような交通手段がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺には弘大駅とソウルシティツアーバス停があり、交通が便利です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "この宿泊施設の客室にはエアコン、薄型TV、冷蔵庫が備わっています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は屋上に庭園があり、実用的で洗練されたスタイルの客室が特徴です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から仁川空港までの所要時間はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿泊施設から仁川空港までは車で50分の距離です。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の近くにはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の近くには明洞（南山）と合井駅があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設のチェックイン時間を変更することは可能ですか？",
            "answer": "はい、チェックイン時間の変更がある場合はご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室内で喫煙やキャンドルの使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での喫煙とキャンドルの使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では追加の人数を受け入れることができますか？",
            "answer": "はい、追加料金が発生しますが、人数を超える場合も受け入れることができます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者は保護者同伴なしでの宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設ではワイファイエッグレンタルサービスや布団、枕、タオルのセットは利用できますか？",
            "answer": "はい、ワイファイエッグレンタルサービスと布団、枕、タオルのセットは利用できますが、追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設では駐車は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この宿泊施設では駐車はできません。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の価格はシーズンによって異なりますか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設の価格はシーズンによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設は外国人観光客のための宿泊施設ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設は外国人観光客のための専用宿泊施設です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 350,
        "QA": 605
    }
}